{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 노마드글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際は、基準人数に対する料金が適用されます。 追加で要請する他の人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれて費用が発生します。 ペットを同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合(バーベキュー、その他の施設など)、追加で利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約過程で誤って二重予約が発生することがあり、この場合、先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンション側の基準が適用されます。 満19歳以下の未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室は一軒家の形で運営されており、メゾネットタイプです。 IPTVとWiFiが提供され、キッチン施設が完備されています。 禁煙が行われ、グランピングができ、プールとバーベキュー場が運営されます。 カフェがあり、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約の際は、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどのように対応していますか？",
            "answer": "追加で要請する他の人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。宿泊をしなくても、追加人数に含まれて費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴して入室できるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合(バーベキュー、その他の施設など)、追加で利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約過程で二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約過程で誤って二重予約が発生することがあり、この場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンション側の基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳以下の未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は一軒家の形で運営されており、メゾネットタイプです。IPTVとWiFiが提供され、キッチン施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "施設内で喫煙はできますか？",
            "answer": "禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでグランピングはできますか？",
            "answer": "グランピングができます。"
        },
        {
            "question": "施設にプールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場が運営されます。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接しているものはありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 592
    }
}